香港公開大學有冇博士課程

有冇

有

冇

有得讀PhD

咩科

以我所知OU商學院有得讀PhD，主要係management,marketing,accounting,cg呢幾個範疇都有

不過讀博士唔好係OU讀啦 OU d所謂教授廢撚到

工商管理博士

OU唔搞DBA架啦，2005年到2015年期間得1個成功畢業